聖誕節，貼你眼前的景色or燈飾🎄🎅🏻

用wifi果d真係好慘，應該真係係屋企😂

別相認

邊度黎？

第一城

出街都有wifi

我仲係度

我係度扮等人扮左30分鐘啦

唔好相認

係咪有巴打係附近

有米

膠樹一棵，年年都循環再用

呢度邊度黎架

觀塘海濱公園
見到你了

係大陸翻墻上？😂😂

係屋企咪係屋企囉，吹咩

Android 機真係影響晒個接龍

又真係得佢一部係android😂

好dry啊😂

唔緊要，呢度好多巴打陪你

Wifi

係台灣過成點

人地啪緊

你又知？

我..過得好開心

今晚影而家先up